蘋果日報分布討論區

update 0527
整合手足報料 未能fact check
#43 屯門問過要4-5點
#59 大埔話要6點先有
#72 九龍城區 4:30後先有
#79 0340 元朗康樂路匯豐隔離 未有齊成份 報販都唔知幾時齊
#83 0340 旺角太子ok 7仔返左貨 大量
#93 0355 弼街大量
#92 0355港島區ktown有
#105 0349 西環開始番貨
0400 元朗洪水橋OK有
0411 馬鞍山
恆安7仔 淨係到左C1
頌安OK 未到貨
0411 荃灣而家有內文未有面
0418 銅鑼灣總統戲院報紙擋，附近7仔, OK 有貨
0359 屯門兆置(L02)區，彩華花園樓下7-11有
0420 福華街 7-11有貨
0425 馬鞍山 耀安OK 到左C1 耀安7仔 未到貨
0422 洪水橋巴士總站 有幾十份 未有人排
0424 將軍澳怡明711 有
0425 慈雲山中心7-11 Fact Checked 未
0428竹園OK未有
0429坪石得半份
0430安達得娛樂版
0433 皇都戲院對面711有
0444 新港城三期7仔 未到貨 海柏7仔 未到貨
0444南昌街公廁報紙檔返咗134份
0443 半山西摩道711有40份
0448 長沙灣道大南西街OK大量
0449 葵芳地鐵站爭鮮隔離報紙檔大量
0450 黃大仙7-11報紙檔陸續有
0451 柴灣OK有
0453 新港城5期 OK 得C1
0454 土瓜灣7–11 OK報紙檔都未有
0455 屯門翠寧安定OK有
0456元州街桂林街交界報紙檔返咗百幾份
0459 雅濤居7仔 得C1 據知5點半先到A1
0449 九龍灣淘大ok 7仔報紙檔10分鐘前開始有
0435 朗豪坊附近報紙檔有貨
0504屯門置樂七仔有
0507 慈雲山中心7-11有娛樂版
0507 鴨脷洲大街 三間便利店有大量
0509 跑馬地有
0516 將軍澳尚德OK 有
0527 安泰ok 有

蘋果日報分布討論區

旺角惠豐報紙檔仲有200+

元朗大馬路沿路7仔OK 全齊